ㄧ手: 大量狗車剛入左東隧往港島東

北角手足萬事小心!!!!

推

好多狗去緊北角增援

各位小心